2021了，今年富奸會唔會復刊呀呀呀

個版圖太大，可能未諗掂

唔會

月姬remake都出咗富奸都未復刊

蟻王篇完咗當完

樓主，我追左22年都已經放棄左
勸你學識放低
如果你仲掛住個仆街生花柳唔係打機、打麻雀就追星既含家剷只會自己辛苦

唔會啦，佢話要等鬼滅熱潮過後先再畫